

 Tento rok sme pre všetkých štartujúcich pretekárov pripravili naozaj skvelý štartovací balíček, stačí sa len prihlásiť. 
     
     Ešte stále ste sa nerozhodli, či sa 16.augusta postavíte na štart jedného z najlepších slovenských horských cyklomaratónov? Váhate, či zvládnete trasu a či budete úspešní? Verte, že štart na Kellys Greenbike Tour 2014 sa Vám naozaj oplatí!  
      Nemusíte doraziť do ciela medzi prvými, ani sa ocitnúť na stupni víťazov, víťazi ste pre nás totiž všetci so štartovým číslom na hrudi! Okrem skvelého športového zážitku sme totiž pre každého jedného z Vás pripravili super štartovací balíček, plný vecičiek pre profi aj hobby cyklistov. Kvalitná pumpa a duša od spoločnosti KELLYS poteší každého jedného pretekára, svojho dvojkolesového miláčika po maratóne dostanete do formy vďaka profesionálnemu prípravku na čistenie a údržbu bicyklov CYKLOSTAR. Samozrejme nebude chýbať ani pitný režim, v štartovacom balíčku si nájdete nealko pivo BIRELL a nápoj SAPPÉ Aloe Vera a po kilometroch na bicykli si v cieli zaslúžene pochutíte na energy tyčinke ENERVIT a na skvelej čerstvej bagete.  
       A navyše, ak sa na Vás usmeje štastie, domov budete odchádzať s novým bicyklom a ďalšími skvelými cenami, ktoré na Vás čakajú v tombole. Takže veríme, že sme Vás patrične motivovali a vidíme sa na štarte! 
   
 16.8.2014 Partizánska lúka v Bratislave, TEŠÍME SA NA VÁS PRIATELIA ;) 

